留家抗疫嘅你幾耐冇出過街?

差唔多兩個星期
home office, 食飯叫food panda

.

下星期繼續home office
我就黎唔記得樓下看更個樣